其實住天水圍都幾好

講交通
又有輕鐵接駁西鐵，輕鐵基本上去到天水圍任何一個地方
港島返工，來回都唔駛三個鐘，又可以早睡早起，又可以訓練腳力。搭巴士既話仲可以訓足全程，直落灣仔銅鑼灣。

講社區設施
中心地帶又有個天水圍公園，面積又大，最緊要係夠靜，方圓八里都冇人咁。
天秀公園又係好正，一大塊石地比人跑舞耍太極，無遮無掩，樹都唔多棵。

天水圍圖書館都已經有兩個，一個係西鐵樓下，一個係北面。西鐵嗰個真係大到，7層咁高，又有廢老睇報紙既區，又有小朋友玩既區，隔離仲有個自修室，又係好大，平日基本上唔會full。北面嗰個就仲好，面積細又唔佔地方。

體育館運動場又多，天暉室內體育館又有得慢跑，室內緩步跑又幾爽，再唔係又可以去運動場，溫度高得黎空氣又好。體育館又多場打唔同波，你想打既都有咁濟。

講商場
近幾年領展(前領匯)搞左勁多翻新工程，條條屋邨既商場都翻新過，天盛個街市靚到似超市，靚到你唔會唔捨得買餸買到要百幾二百蚊一兩餐，隔離仲有個好似美食街既巷仔，啲野都係幾十蚊咋嘛。天瑞都有類似既巷仔，宵夜一流。
天耀舊街市嗰位又開左勁多連鎖店，每日又可以諗下食吉野家定譚仔好。
頌富又差唔多整完喇，就黎到天澤嗰邊，真係好期待好多藥房全舖，或者係賣貴衫賣鞋，假日又可以行下shopping下。

要令自己愛上呢個地方都唔係好難姐
仆你個街好撚想搬

地方好 住既人閪

難分真與假

利申 負皮

讚兩句又踩返腳

因為逼緊自己愛上呢個鬼地方
住左就30年

第一批入伙

人小夠靜幾好 利申：人流一多就心煩 頭暈

咁又係，比起金鐘站九龍塘站嗰啲，天水圍站人流算得係咩

係咁嫁啦

點解天慈班垃圾明明無位都成日死迫上車 一班車等幾分鐘，行去西鐵站仲快 懶到閪咁

因為天氣熱唔想行，又唔駛錢?

啲人又冇禮貌質素又差
利申住左十幾年

屌行兩分鐘咋喎 企係月台等車就唔熱？ 你好地地等車我理鳩你啦 問題係班傻鳩明明無位都迫入黎

又多南亞裔同假難民，夠曬international

南亞裔呢方面輸比元朗